【陰謀撚論】馬會係咪特登唔開門市 等你班賭仔輸撚死去？

憑乜撚其他全部開鳩曬 係呢度唔開
綁撚完轉數快 d錢好似倒落海咁入落馬會d草皮度？

係

係你班友仔爛賭 你試下唔開投注額跌一半
馬會日日都會開

馬既投注額完全無跌過
開唔開都無分別

呀伯一場10蚊莫雷拉place馬會賺條撚咩

係咪要永久停辦六合彩
剝奪埋最後一個向上流動嘅機會

其實正常買得大果班都可以用銀行提款